抗肺炎神曲上線啦！

[url]

一起戰勝 驚世病情

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策

【山下智久2019日劇《破案神手》神預言疫症封城】BSL 4 生化武器大爆發人傳人

破案神手 第10集（驚異の致死率100％新型エボラ襲来…
村を全面封鎖!!）

深愛香港 香港是我家

新年流流 病毒想帶你回家
在那武漢酒家 哪管它有無野味
請你食隻蝙蝠 中咗冠狀病毒
你喺隔籬病房 你知道嗎

幫貼